我同sp車震完 比條女搵到個dom 點氹返佢好

佢而家好嬲

下次唔好用dom 啦

你嫁八婆！聞清楚啦！

一手拍入佢個口到，跟手塞埋碌撚入佢個口，隊隊隊隊，隊撚到佢標眼水，楚楚可憐望住你，嗚嗚嗚咁叫，之後射入佢個口，問佢

係未啊，係你浸除啦嘛

放過人啦死賤種

對唔住囉

樓主條j細到放得入個奶嘴

隻手成碌竹咁

呢條女都幾大波

馬來西亞雞

當奶咀咁啜就有

ig?

真心咩

原來樓主咁短